一句講嗮，疫苗出嚟你打定唔打

：老閪都打
：打你老母

邊個國家先?

唔打
我既年齡層死亡率太低 康復率太高

tui